覺唔覺d廢老好鍾意行到你面前先減速？

覺-
唔覺

行行下停低如為做乜鳩，兜路行隔離望一望，原來玩緊手機

仲要係覆緊wechat
一定要手寫+將電話啲字較到最大

女人都係咁

有d唔係玩手機，但又停係到梅梅下都唔知做乜鳩

好撚鐘意喺扶手電梯口慢慢行 屌佢老母搞到我地搭緊既人差啲炒埋一碟

係佢味下味下行個陣爬左佢頭 佢夠膽死同我鬥快再係我面前繼續慢慢行

轉身急停先仆街

個頭烏到埋一埋
同埋一定要用晒兩隻手好肉緊咁